地產商比CCP清算？

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

起公屋係為安置新移民

起居屋就真係為香港人啦

唔係以為咁就收賣到人心呀？

再者，根本經濟問題就唔係主因，主因係唔信任中國政府

想歸究反送中係因為對樓價不滿啦擺明
順便壓低樓價俾班低等物種撈油水

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

鬥地主

笑死 你支那黨報日日吠撚到嚇尿美帝 震驚十三億人啦
我係地產商真係會好撚驚你呀

真？

地產商比人清算我又覺得佢哋抵死喎

想轉移視線令人以為年青人出黎係因為買唔樓
事實係信唔過共匪你呢個國家

當香港班商人係國有咩屌馬雲咁後生就退休 成間阿里爸爸比人食埋

想轉移仇恨

不過冇左班大陸閪香港樓價都唔會升得去邊

CCP係咪天真到以為清算商人就可以緩和反送中
係人都知商人只係佢既一隻棋子

藉口打土豪分土地囉
馬雲都要交低公司
奶共而少投資外國等共產（紅二代吞併公司）

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可